有冇人教我寫個bot 等我可以同佢傾計

因為冇人會同我傾

我教你

有人教你寫bot = 有人同你傾
有人同你傾 = 唔洗教你寫bot
唔洗教你寫bot = 冇人教你寫bot
冇人教你寫bot = 冇人同你傾
冇人同你傾 = 需要教你寫bot

好呀 你咁叻

數學家

Hello siri

我陪你傾啦

喂siri

自己寫啦

留名 開心share 好人一世平安